連袁生的粉俠傳都大結局，咁人生仲有咩意義

人生已完，可以無憾刷首抽

月尾staridol

好

睇住佢畫左十年，我曾經都以為呢d就係永恒...

好似港漫咁由頭畫過

結果畫風一樣

終於肯繼續畫 袁生世界第一

點會冇結局

袁生畫4格漫畫啦

起碼無咁多要求

可以大量量產

哭左 好感動
我終於唔洗比人係漫畫入面肢解了

我一次都無比人肢解

4格先難

段片關咩事